【集體回憶】有冇人好掛住班Yahoo知膠?

最記得李露媚D問題

我架BB車甩左個轆,邊間車房肯同我整?

加滕鷹還是李雲迪的手比較強壯?

畢打自己人點解會係家長指引?係咪因為欣宜有份做?

基督徒食偉哥之前使唔使做餐前禱告?

我的叔叔生了子宮塊瘤,應該如何安慰他是好?

葉問是膠問的一種嗎？

東施是否中國四大美人之一?

長江7號,神舟7號還是海角7號比較好看?

湯川學是一門怎樣的學問? 邊間大學有得修呢一科?

我快要升上冥通銀行分行經理,有什麼地方需要注意嗎?

伽俐略週圍亂寫野,點解冇比人告佢非法塗鴉?

我將嬰兒手推車改裝成多用途水陸兩用GPS導航裝甲戰車，配備超音速巡航導彈同愛國者二型防空導彈，算唔算非法改裝車輛?

哪間藥房有售賣邪留丸?可以驅除風邪嗎?

如果伽利略病左,有邊個會去探佢?

我被控玩AOE2屠殺敵方村民,要去海牙戰爭法庭受審,點算好?

between 可以簡寫做 btw 嗎?

三一萬能俠與英國聖三一學院有啥關係?

麥當娜信奉猶太教後會否按照猶太人傳統進行割禮?

電腦是否中國四大發明之一?

Click入黃金屋之後出唔番尼呀,點算好?

純真怎會消逝? 純真怎會虛偽? 純真的愛戀怎會怎會出了軌?

如何種植豆腐花?

阿伯拉罕之弟是否名叫亞叔拉罕?

俗語「淫賤夫妻百事哀」何解?

請問行房四寶包括了什麼?

多啦A夢百寶袋入面有沒有太陽能電筒?

我可否以「家庭團聚」為理由申請我的天父來港定居?

[url]
[/url]

選我最佳回答

依加Yahoo 知識+係咪得番啲互含post?

畢打自己人點解會係家長指引?係咪因為欣宜有份做?

高質過而家d post

笑撚死

耶撚食偉哥

原來已經咁多年前

[哲學]
尼采憑乜野話「上帝已死」？佢係咪已經寫左上帝個真名落本死亡筆記度?

[樂器]
青山隱隱水迢迢， 秋盡江南草木凋。 二十四橋明月夜， 玉人何處教吹簫?

[保健常識]
我朋友失明了,我需要買顯示卡給他嗎?

[會計]
風流帳應該計入 credit 定 debit?

[裝修設計]
我想換左屋企道大門,有乜野好提議?我想整隨意門做屋企大門好唔好?

[性教育]
5月1日,該名澳門司警點解要當眾打手槍,仲要連打五下?係咪個阿婆一彎腰就攪到佢想出火?

[地理]
潮吹是否導致海潚的成因?

[物理]
乜野叫能量手痕定律?

[英語會話]
英國語文科會話，我可唔可以用手語同其他考生溝通?

[其他]
街邊d阿嬸成日一見到我就叫我靚仔，我可唔可以告佢地誹謗？

[駕駛]
今朝我炒車炒到飛起，到而家都未落到地面，有冇人可以幫到我?

[文學]
童話故事《愛麗絲夢遺仙境》故事內容係點?

[文學]
《神鵰俠侶》中,楊過練成「黯然銷魂掌」係咪因為小龍女向佢使出玉女劍法中o既絕招「玉女吹簫」?

[政府部門]
根據2007年1月1日後新增禁煙範圍，現時有網上討論區係咪都係全部劃為非吸煙區?於網上討論區吸煙係咪都係要罸款?

[戶外活動]
尋日打golf,我一棍將個波打出外太空，仲入左個黑洞，咁樣算唔算「一桿入洞」？

[身體護理]
我想幫我隻蒼鼠進行激光脫毛手術，邊間美容院有得做?

[心理健康]
我而家係咪發緊夢?

[傳統醫藥]
人蠢有冇葯醫?

[醫學疾病]
我想做變性手術，但係唔知變男定變女好，大家有乜提議?

事隔多年
但次次睇返都會笑死

[政府部門]
我個fd話唔鐘意住公屋，佢屋企人又唔肯搬走，咁點樣先可以幫佢果戶響最短時間內扣滿15分，等佢得嘗所願?

[籃球]
如果我從三分圏外起跳然後入樽(途中冇著地)，咁算三分定兩分?

[中文]
「識時務者魏俊傑」呢句說話點解?

[中文]
「有志者鄧竟成」此話何解?

[世界史]
Keroro是否日本甲級戰犯？佢有冇o係靖國神社比人參拜?

[日韓電影]
點解要在世界中心呼喚愛？咁我可唔可以在世界中心講粗口？

[影音器材]
徐步高是否步步高DVD機品牌代言人?

[園藝種植]
春眠不覺曉，處處聞啼鳥。夜來風雨聲，花落知多少？

[天文]
明月幾時有？把酒問青天。不知天上宮闕，今夕是何年？

[電視]
玩《殘酷一叮》,我可唔可以叮走森美同楊千樺，咁我係咪可以唱幾耐都得?

[地理]
(大陸漂移學說問題 ) 如果格陵蘭島漂左去南極,咁上面o既北極熊會唔會變左南極熊?

[會考]
[急] 我後日要考黑魔法防禦術實習試，我要預備乜野用具？

[中國史]
越王勾踐點稱呼佢二弟o既夫人? 係咪叫「勾二嫂」?

[中小學校]
我想送我個仔去讀霍格華茲學校,咁學費每年幾多?手續如何?間學校o既校園暴力問題係咪好嚴重?

[交友人際]
我有個朋友叫小李，我應該點稱呼佢阿媽？

[中國史]
當年唐玄奘到天竿取西經，解唔行遠小小行麥加取可蘭經或者去埋羅馬攞聖經？

[會考]
我用來作弊o既紙張係咪用去考評局加印HKEAA Approved 先可以帶入試場?

[西式食譜]
點樣可以烹調出大便味之咖喱?

政府點解要開臨時鼻鼾中心

佢個＂[分類]＂先係世界級

[其他]
后羿射低左成九個太陽，可唔可以告佢刑事毁壞？

[足球]
點解今日踢波先黎落雨?唔通連個天都唔鐘意我?

[貓]
剛收養左Dear Daniel同Hello Kitty，但係我驚佢地會攪野，成竇貓仔出黎，我使唔使同佢做絕育手術先？

[男女關係]
為何還喜歡我,我這種無賴? 是話妳蠢還是很偉大?

[政府部門]
如果死亡証上面漏寫死因，咁電腦系統係咪會自動將死者死因定為「心臟麻痺」？

記得有題老母變左超級撒亞人點算好
笑撚到仆街

假如今時今日係連登做同一樣野
只會比人屌煩膠

[股票]
買左平安保險(2318)，不過佢股價波動大，攪到我囉囉攣，內心一D都唔平安，我可唔可以退股同要間公司賠償我心靈上創傷?

[交友人際]
我天生就有六隻手指，咁我應該點樣用中指手勢問候人呀？

[其他]
我點樣先可以成為龔如心遺產惟一繼承人? 我都有張同佢合煦照o既合成相喎?

[中國史]
古代中國儒道學說點解會話「G觸者,頻亦樂」? 佢地真係咁有性趣?

[日本]
曾沿着雪路浪遊,為何為好事淚流？誰能憑愛意要富士山私有？

[水上活動]
耶穌點解可以在水上行走？佢係咪學過水上飄？

[其他]
召妓完事付款後先發現個妓女原來係男兒身，我可唔可以向消委會投訴？

[風俗神話]
聖經傳說中，摩西十戒除左叫人要戒仔.戒女.戒煙.戒酒.同戒賭之外,其他五戒係乜?

[商業]
中國工傷銀行係咪專門發放工傷意外賠償？

[哲學]
呢條問題有冇答案？

[巴士]
有邊條巴士路線係會駛經奈何橋？車費中大約幾錢係過橋費？

[其他]
「恆生指數幾多點」呢隻遊戲點玩？係咪同「狐狸先生幾多點」玩法差唔多？

[政府部門]
我o係1850年出生，幾時先到我換智能身份證？

去晒hkg+

高汁過鴻福朗同班波台癲狗

[經濟]
日本東京交易所有個日經指數，咁有冇月經指數？咁有乜成份股？

[華語電影]
有冇人知道《滿城盡帶黃金寶》劇情？

[飲料]
孟婆湯o係邊度有得飲？

[醫學疾病]
我部電腦剛剛中毒初癒，使唔使幫部電腦用一比九十九漂白水消毒，以免有病毒殘留？

[地理]
車震o既震幅最高可達黎克特制幾多級？集體車震會否引發地殼移位？

[保健常識]
心跳得多係咪導致心臟病主因？防止心臟病最佳方法係咪停止心跳？

[政府部門]
我遺體就黎比人火化，但係發現領遺體者並非家人，想彈起身同人講又冇人聽，我可以向邊個部門投訴?

[保險]
青山醫院之住院費可否 claim 醫療保險？

[鐵路]
除左王十字車站外，仲有邊個火車站有得搭Hogwarts Express?

[其他]
你會如何將最多Mr. Bean塞進MINI COOPER內?

[其他]
我o岩o岩比未成年少女強姦左，咁我會唔會比人告同未成年少女進行性行為架？

[心理健康]
我無lala痴左線，要入精神病院，請問入邊間好？小欖定青山？

[債券]
我張美心西餅餅券係咪屬債券一種?

[裝修設計]
我想將我朋友間屋企設計成類似殯儀館咁o既格局，應該點設計？

[軟件]
屋企門前有好多雓草，可唔可以用 NeroBurning 燒鬼晒佢？

[軟件]
上帝用乜野軟件黎設計宇宙？Sketchup, Indesign, ArchiCAD 定 Photoshop?

[男女關係]
講分開可否不再用憾事的口吻,習慣無常,才會慶幸?講真天涯途上誰是客,散席時怎麼分?

[其他]
有邊個宗教係信奉 失驚無 神 ?

佢而家點？

高質回帶 留名待笑

有冇真心膠答案睇下

我睇過最好笑

問:我打完飛機發現條J彎向左邊, 點算?

之後下面D回覆笑到我HIHI

高汁

[交友人際]
我天生就有六隻手指，咁我應該點樣用中指手勢問候人呀？

記得有一個係打GOLF打左上去黑洞, 算唔算一杆入洞

留名

好高汁

想睇高質答案

小學睇到宜家
但永遠都笑得出

天安門廣場城樓掛果幅肖像係咪叫蒙羅麗莎的微笑?

仲記得佢高質得嚟仲可以收埋串yahoo管理員嘅message

求link

高汁到

我可否以「家庭團聚」為理由申請我的天父來港定居?

[會計]
風流帳應該計入 credit 定 debit?

>>屌我個腦真係自動走去諗 :
應該係debit

要打直睇

原來我咁老

佢仲有上高登
不過有冇過嚟呢度就唔知

仲記唔記得有檢舉痴漢同Y狗

雅虎網管正走狗
不如返屋企抖抖

笑死

on9得黎又好博學

真正9upper
敢問高姓大名？

屌好撚高質

罰你重睇個post

好高質個post

[哲學]
呢條問題有冇答案？

好撚高汁

電話開左飛行模式，點解飛唔起？

回帶撚

[中國史]
越王勾踐點稱呼佢二弟o既夫人? 係咪叫「勾二嫂」?

我鍾意

笑到gapgap聲

如何種植豆腐花?

屌你老母

好撚高汁

最有印象係有一個問炒車炒左上天，落唔返黎要點算

終有一日要還 所以係credit

LM

hi你老母

咁咪應該 Dr 風流 Cr Trade Payables 風流帳呢個account應該算係expenses?

[其他]
我o岩o岩比未成年少女強姦左，咁我會唔會比人告同未成年少女進行性行為架？

認真想知答案 有冇法律jj解釋下

呢個 sad but true
形容緊事實

Business entity concept

痴線，膠力深厚

[駕駛]
今朝我炒車炒到飛起，到而家都未落到地面，有冇人可以幫到我?

一睇笑到癲咗

Liability 因為past event產生present obligation 同有outflow of future economic benefits

印象中10年前已經有人係高登貼過
話佢過黎高登就好
但佢好似無過過

拎黎問曹宏威

20分

仲有個好記得

哲學 如果我話依條問題唔係問題咁佢仲係咪問題

好正

[籃球]
如果我從三分圏外起跳然後入樽(途中冇著地)，咁算三分定兩分?

答案係？

香港係視男人扯旗為同意進行性交，加上強姦定義係要上有主動penetration 呢個動作
所以女人冇得被告強姦，得男人會被告強姦

講真 由細到大都有幻想呢樣野
好想知答案

屌

之前高登都有人開post話掛住佢

我想做變性手術，但係唔知變男定變女好，大家有乜提議?
呢個真係笑死

垃圾堆填區有無區議會？主席係咪劉江華？

仲有觀音三圍係幾多
同我聽日出世 叫咩名好

細個睇同依家睇都係笑到仆街

我都你

打錯
我都係

yahoo性知識

想睇答案

Yahoo拍賣賣米d問與答好笑啲

仆街夜媽媽笑到標眼水扯蝦

高質

有機會要還
Contingent liab

最經典仲唔係呢兩題？

宗教：全能的上帝能否令自己性無能？

中史題：唐太宗發明活絡油對後世有咩影響？

你睇吓呢張白紙，係雪山上面嘅白鳳凰！！！

街邊d阿嬸成日一見到我就叫我靚仔，我可唔可以告佢地誹謗？

我聽日搬屋，由荃灣搬去屯門，點搞掂時差?

高質 留w

最有印象係呢條 果時睇笑到氣咳

有部分都睇過

點可以冇主主人？

有無啲回覆睇下

lm

我記得個個係賣『谷牛』（對唔住唔知點打）

計起跳時位置
3分

記得有條係問手機飛行模式

[急問]響外國食咩或飲咩可以降火

[政府部門]
我個fd話唔鐘意住公屋，佢屋企人又唔肯搬走，咁點樣先可以幫佢果戶響最短時間內扣滿15分，等佢得嘗所願?
呢個好笑

真係笑出嚟 屌

我想幫我隻蒼鼠進行激光脫毛手術，邊間美容院有得做?

屌你老母

性教育 有一個好撚好笑 好似話乜女同學要睇jj 但最佳回答係乜你jj太細咁

無人講雕蟹嘅 個人覺得嗰個最好笑

睇一次笑一次

屋企上網用莎樂定神奇網網定廿二世紀殺人網絡快啲？

的

記得個陣啲回應都好高質

全科高汁先岩

[裝修設計]
我想將我朋友間屋企設計成類似殯儀館咁o既格局，應該點設計？

最記得咩整返架bb車有咩車房推介

我想成為一位出色的雕刻家, 請問邊間大學有「雕系」讀??

我最擅長是「雕梨」(在梨子的皮上雕刻),
同埋「雕蟹」(在蟹殼上雕刻),
請問邊間大學有「雕系」讀??

Interview時會唔會叫我即場示範我的「雕功」?
如需要的話, 我帶9個梨去「雕九梨」,
定係帶蟹去好d......??

(但我又擔心9個梨唔夠時間雕,
帶7個梨會唔會好d?
如果帶蟹的話, 去到會發臭嗎?)

唔好意思, 太多問題.....

最佳解答
1. 任何一間有偽術科的大學都有雕系讀。
2. 通常只會要求帶你的作品去面試, 當然只係相片啦,
但通常都會雕難你, 會要你的一刀雕四梨或雕九蟹的示範照。

唔使唔好意思喎, 即使有好多問題..... 只要答到我一定答。

x2

鄭伊健套籃兒當入樽

我係MTR笑到停唔到

救命 好好笑

笑撚到仆街😂😂

笑死

以前睇都唔覺咁好笑

屌你廢中藍屍口吻

好多假膠混水摸魚

［哲學］
呢條問題有冇答案？
呢題幾妙

我朋友最近盲了, 要幫他買顯示卡嗎？

乜7集體回憶呀 屌你老母呢到全部小學雞 連yahoo知識係乜都唔撚7知啦

好懷念呀
都有成十幾年喇！
我記得徐步高個條，
好似有條樂天熊仔餅，個陣笑到死，
但唔記得詳細

夠晒膠

畢打自己人點解會係家長指引?係咪因為欣宜有份做?

基督徒食偉哥之前使唔使做餐前禱告?

呢兩個高質到毫無保留地批評肥婆再一語道破基督徒果種偽善

我都係個腦即刻諗
支出係debit

好耐冇上Yahoo，好懷念

有無人記得網上拍賣食米事件

好掛住班知膠
可唔可以開個知膠台

有⋯每格一排都會上去睇 增廣見聞

[保健常識]
我朋友失明了,我需要買顯示卡給他嗎?

咁debit嗰邊係咩?

李露媚

有次有條問個賣家有無酒米賣，條友答係你鼻頭掘啦，笑到我

仲有昂山素機幾錢一部

係咪有人問有冇谷牛賣果個

果班人其實係開唔到高登ACC先上去玩野

笑到肚痛， 執返啲腸先

朋友被百步蛇咬了一口，聽說走一百步就會死

他堅持要走下山去醫院

剛剛他自己走了九十九步，我看他只剩一步的機會可以活

我就多抓幾條百步蛇來咬他，咬了幾十口應該累積了好幾千步

但他郤越來越嚴重了，怎麼辦？

台灣知識+都好似有個類似嘅人，之前睇到呢個笑到停唔到

知膠台

呢個好撚正

想睇賣米

通屋奇應丸

如果我打籃球篤魚蛋，可否選擇咖哩味

甚麼叫三三四﹖為甚麼不叫六四? 教育政策

論語：「子游問孝。子曰：今之孝者，是謂能養。」難道孝順者就是「能養」嗎﹖「能養」是一個怎樣的概念? 哲學

我個膽生毛，好唔好剃左佢？

飛刀、飛劍還是飛釘的威力較大? 軍事

唔明

撚樣

「能養」
撚樣

膠力十足

叻啦叻啦，知你老屎忽啦

果陣有檢舉痴漢

[駕駛]
今朝我炒車炒到飛起，到而家都未落到地面，有冇人可以幫到我?

高汁post

仲記得細個特登上去答人問題拎分升lv

點解無呢個
[運動] 我兒子想學螺旋丸

華麗留名

因為低質

高質留名

搵我？

一刀屌死你
條友有心定冇意

Dr 春宵一刻

咁有創意既人, 應該一走離開左香港了

好似有d係講pokemon
好撚好笑

哲學個題真係神級

細個成日上yahoo 知識見到呢啲問題唔識笑，大個睇番笑到仆街

條友好博學

睇過
我有個女同學講野口齒伶俐，咁俾佢含會唔會好舒服

高汁post
笑到停唔到

哲學果D真係好哲學

u弱智?

膠力深厚

仆街係cafe到笑左出聲

笑到仆街

咁春宵一刻係 capital expenditure 定 expenses?

哈

我覺得呢個係問中左
香港個三同三係連埋一齊，唔似其他地方係真係三年中學三年高中
叫334根本唔合理

智慧大師留名

好有創意

Trade payable應該係講緊你公司買貨賒數，應付未付既帳，如果係應付未付既expense應該係Cr 風流帳payable

唔係死左喇咩

雖然好膠但佢本人一定識好多野先可以咩都問
歷史又有天文又有地理又有經濟又有

我就嚟透唔到氣

抖自膠

小弟被老師指派以愛.回家主題曲改詞,關於小學校園生活,畢業,感謝老師,對小學依依不捨等,希望各位仁兄幫手改下歌詞(全部),謝謝!(改得最有意義的,將選為最佳回答,重酬20點)
回答限期:2014年5月19號
希望各位仁兄能助小弟一臂之力,謝謝!
2014-05-17 13:02:29
順帶一提:我間學校叫(簡稱秀天),敬請各位兄弟在歌詞中加入二字,謝謝!

I P回答:
*在世間 學校褢面 有一種愛
從小一到小六也不更改
教我們 努力向上 前望將來*
教和愛 有笑容可一可再.

回想 過去同學犯錯失意
學習上遇了困難 老師悉心教導 為我開解
前途遙遠 困惑了總有校園這道門 為我開

# 在世間 不聲不語有一種愛
柔韌到 叫鐵石種出花開
讓我講 眼淚突然 眼眶滿載
畢業了 同學依依不捨的愛

遙遠 萬千心意亦能下載
回校卻讓我 處地設身抱緊所愛
越行越近 數年裡一切困難與障礙 漸解開

* 重覆一次 Repeat Once
頌老師 給我關心教導的愛

# 重覆一次 Repeat Once
別校園 捨不得老師的愛

無限暖 最美是這一種愛 END

諗起一個
「琴晚訓訓下生左條j出黎點算好」
果陣小六 以為係真

我都想知

撒旦咩味？
但丁份人係咪好殘忍？
faker 家族生意係咪火鍋店？

最記得有個人問「百變小櫻魔法神奇誰可阻擋？」

三聯書店有冇一比一世界地圖賣?

好懷念

我記得之前有人問過佢去唔去某登
仲話會比埋帳號佢
佢都唔肯過 話怕某登admin麻煩（類似係咁既答案）

重有買曱甴屋要畀幾多成按揭

廣州有黃埔軍校，係咪搭港鐵觀塘線黃埔站就可以去到?

好多Eason 既歌

請問明光社的職員能否扯旗？

你啲廣告

咩叫2017，gay不可塞？

?

689推廣果個啊

又黎

久唔久就有人回帶

好想睇返依個

痴線

個廣告啱啱好係學車

又係廣告撚

掛著

A